\begin{frame}
	\frametitle{Diseño de la orbita}
	\begin{itemize}
	\item Simulación del movimiento del satélite implementado en FORTRAN 90, mediante integrador RK78.
	\item Modelos de las perturbaciones J2 y frenado atmosférico.
	\item Transformación de entre sistemas de referencia ECI a Azimut-Elevación (estación terrena).
	\end{itemize}
\end{frame}

\begin{frame}
	\frametitle{Diseño de la orbita}
	\begin{figure}
		\caption{Sistemas de referencia}
		\fbox{\includegraphics[trim=5mm 15mm 5mm 5mm,clip,width=0.6\linewidth]{figures/frames}}
	\end{figure}
\end{frame}

\begin{frame}
	\frametitle{Diseño de la orbita - Modelos}
	\begin{equation}
	\label{eq:model}
	\vec{\ddot{r}} = - \frac{\mu}{r^3} \vec{r} + \vec{A}_{J_{2}} + \vec{A}_{D}
	\end{equation}
	\begin{equation}
	\vec{A}_{J_{2}}=-\frac{3}{2} \mu J_{2} \left(\frac{R_{e}}{r}\right)^2
	\begin{pmatrix}
	\left(1 - 5 \left(\frac{r_z}{r} \right)^2 \right) \frac{r_x}{r^3} \\
	\left(1 - 5 \left(\frac{r_z}{r} \right)^2 \right) \frac{r_y}{r^3} \\
	\left(3 - 5 \left(\frac{r_z}{r} \right)^2 \right) \frac{r_z}{r^3} \\
	\end{pmatrix}
	\end{equation}
	\begin{equation}\label{drag}
	\vec{A}_D=-\frac{1}{2}\rho v^2 C_D A \vec{v},
	\end{equation}
	$\mu = G M$
\end{frame}

\begin{frame}
	\frametitle{Diseño de la orbita - Integrador RK7(8)}

Runge-Kutta-Fehlberg (RKF78) inicialmente 

Menor error de intregracion en comparacion a RK45


	
\end{frame}	

\begin{frame}
	\frametitle{Diseño de la orbita - Datos de entrada}
	\begin{table}[H]
		\caption{Configuración del simulador}
		\centering
		\label{tab:simt01conf}
		\includestandalone{tables/sim_t01conf}
	\end{table}
\end{frame}

\begin{frame}
	\frametitle{Diseño de la orbita - Datos de entrada}
	\begin{table}[H]
		\caption{Parámetros del satélite}
		\centering
		\label{tab:simt02conf}
		\includestandalone{tables/sim_t02conf}
	\end{table}
	\begin{table}[H]
		\caption{Parámetros estación terrena}
		\centering
		\label{tab:simt03conf}
		\includestandalone{tables/sim_t03conf}
	\end{table}
\end{frame}

\begin{frame}
	\frametitle{Diseño de la orbita - Resultados}
	\begin{figure}
		\caption{Tiempo de enlace}
		\fbox{\includegraphics[width=0.7\linewidth]{figures/time_link_ant1}}
	\end{figure}
\end{frame}

\begin{frame}
	\frametitle{Diseño de la orbita - Resultados}
	\begin{figure}
		\caption{Tiempo de revisita}
		\fbox{\includegraphics[width=0.7\linewidth]{figures/time_revisit_ant1}}
	\end{figure}
\end{frame}

\begin{frame}
	\frametitle{Diseño de la orbita - Resultados}
	\begin{figure}
		\caption{Indice}
		\fbox{\includegraphics[width=0.7\linewidth]{figures/time_index_ant1}}
	\end{figure}
\end{frame}

\begin{frame}
	\frametitle{Diseño de la orbita - Resultados}
	\begin{figure}
		\caption{Tiempo de vida \footnote{D. J. Cubillos Jara et al, Atmospheric density uncertainty effects on the orbital lifetime estimation for CubeSats at LEO}}
		\fbox{\includegraphics[width=0.60\textwidth]{figures/plottv1.eps}}
	\end{figure}
\end{frame}

\begin{frame}
	\frametitle{Preselección de la orbita}
	\begin{table}[H]
		\caption{}
		\centering
		\label{tab:simt01rslt}
		\includestandalone{tables/sim_t01rslt}
	\end{table}
	\begin{table}[H]
		\caption{Sitios de lanzamiento}
		\centering
		\label{tab:launch_sites}
		\includestandalone{tables/launch_sites}
	\end{table}
\end{frame}